---
id: tx-1698
izenburua: Lotsa Galdu
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/rqQhQsj2AgQ
---

Tipi-tapa Korrika!
Tipi-tapa Korrika!
Tipi-tapa Korrika!

BIHOTZEAN EUSKARAK BADU OSASUNA?
MINGAINAK ERAKUSTEN DU MAITASUNA
EMAN DEZAGUN BEHINGOZ BIZITASUNA
KALETIK ENTZUTEA DA EDERTASUNA
 
EH, AIZU LAGUN EUSKARAZ MINTZATU
ENTZUN LAGUN LOTSA GALDU ZAZU
AIZU LAGUN EUSKARAZ MINTZATU
ENTZUN LAGUN LOTSA GALDU ZAZU, UUUHHH
 
BIHOTZEAN EUSKARAK BADU OSASUNA?
MINGAINAK ERAKUSTEN DU MAITASUNA
EMAN DEZAGUN BEHINGOZ BIZITASUNA
KALETIK ENTZUTEA DA EDERTASUNA
 
EH AIZU LAGUN EUSKARAZ MINTZATU
ENTZUN LAGUN LOTSA GALDU ZAZU
AIZU LAGUN EUSKARAZ MINTZATU
ENTZUN LAGUN LOTSA GALDU ZAZU, UUUHHH
 
EZ DAUKA KOLORERIK
EUSKARAK BARRUAN
ENTZUTEKO ATERA
BEHAR DA KALEAN
TA KORRIKA EGITEA
NAHIKOA DA BIDEAN?
BENETAN MAITATZEKO
EKIN SOLASEAN!
 
EH AIZU LAGUN...
 
BIHOTZEAN EUSKARAK BADU OSASUNA?
MINGAINAK ERAKUSTEN DU MAITASUNA...
 
EH, AIZU, LAGUN...